有冇傻淡沽咗美股 有咩感受？

夾爆春袋未

真

屌你老母又真乜撚嘢真呀仆街冚家剷含撚嘴

網絡欺凌

綠油油

屌你老母 逼害

再嘈就跟你買

珍

你上禮拜五笑我地牛軍
今日你知錯未

我係臥底潛伏傻淡
等佢地放鬆警剔就一舉殲滅

你宜家知我地牛軍咩料啦

絕對係！

Cls post

真
利申坐得好c服

被老母麵燈親，老母麵冇燈錯，老母麵係燈咗啲傻淡

假

#真

真，越屌越真

真

利申 溝咗

其實真咩

真

Put左aal

坐緊幾十萬

sh

真：22歲 傻尻

我知錯啦

手足

傻淡無話可說啦

我都唔知 成班戇鳩仔

聽日食埋早餐早啲出IFC

清泉

@大師

感想：做淡慘過做雞

唔明SH派同SL派做咩成日互片 賺到錢咪得囉你理鳩人地點玩

慎之！慎之！

老師

好

true